{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3435627",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 리브드 크루 넥 니트 [블랙] COTTON RIBBED CREW NECK KNIT [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのニット/セーターはベーシックなデザインのコットンリブドクルーネックニットです。 この製品は綿100%の原糸を7ゲージのハーフカーディガン組織に編み込み厚みのある製作になっています。 これにより、優れた保温性と柔らかく快適な着心地が得られます。 特にハーフカーディガン組織の伸縮性に優れているため、この製品は自然に落ちるフィットにデザインされています。 袖と裾にはテンションと復元力のためにスパン糸を入れたリップ組織が配置されています。 連結部にはリンキングステッチが適用され、完成度を高めました。 このニットはしっかりとした厚みと高い活動性を持っており、様々なルックに活用しやすいです。 また、多彩なカラー構成で選択の幅を広げ、快適な着用感で24~33歳の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインのコットンリブドクルーネックニットです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿100%の原糸を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このニットの厚みはどのくらいありますか？",
            "answer": "7ゲージのハーフカーディガン組織で厚みのある作りになっています。"
        },
        {
            "question": "このニットは保温性が高いですか？",
            "answer": "はい、厚みのある製作により優れた保温性があります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような着心地ですか？",
            "answer": "柔らかく快適な着心地が得られます。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ハーフカーディガン組織の伸縮性により自然に落ちるフィット感にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このニットの袖と裾にはどのような組織が使われていますか？",
            "answer": "スパン糸を入れたリップ組織が配置されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの連結部には何が適用されていますか？",
            "answer": "リンキングステッチが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような活用方法がありますか？",
            "answer": "しっかりとした厚みと高い活動性を持っており、様々なルックに活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このニットの対象年齢は何歳から何歳までですか？",
            "answer": "24~33歳の男性に人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 346
    }
}